開心速遞（62）朱凌凌的Body :P / 不要心穎主題曲

收視呢

不如以後kfc bro固定開post

THIS THREAD IS GAY

獸惠

秀惠

lm

I’m ready

化骨龍

這麼醜的女

00 body

語氣

好一般咋喎

凌凌平時食開咩
咁都一般

塑膠人

00梗係睇唔上眼啦

又話做佢老母

傻強

00不為所動

有冇人影到瘦惠後面班毒撚

佢未整容失敗前就幾靚嘅

Jessie & Candy

00眼中只有安仔

食安仔

安仔

圓圓

我都以為係

傻強好撚好笑

楊秀惠真係好瘦

羊獸胃

Jessie

有安仔就夠

安仔世界第一

樓上三個連續答安仔

全大學最靚個個一定係阿滕

生唔出

接受唔到00同楊條線

太young

凌凌唔會喺安仔面前讚第二個女仔
好男友

大家只接受安凌

大家姐同楊秀惠個樣差唔多大姐

係

官配

黃長興襯獸惠好多

後面個肥佬

安0宇宙第一

安凌世界第一

港女安同00先係一對

係咪失散姐弟 有感情線完全想像唔到

又有錢又好仔
安仔碼實呀

33-19=14

咁撚大聲

Jessie怒羞

下佢黎嫁
變晒樣

岩岩安仔同00 對望sweet到爆炸

好酸

對女人冇興趣

平時對女人無興趣

00個眼神

平時對女人無興趣既豬00

屌 對女人無興趣

00平時對女人無興趣

對女仔無興趣嘅凌凌

00對女仔冇興趣

連平時對女人無興趣既朱凌凌

Candy 呢個死港女

William

william 6

傻強除衫啦

瘦胃做凌凌家姐就差唔多

游生細佬，安仔阿叔？

威廉又做兵

hall都冇得住

長期客串啦WILLIAM

凌凌唔好走

原來係香港都冇得住

00個樣

安仔個樣

安仔個樣驚到

Zoom落安仔度

Jessie戴金勞

安仔好緊張

安仔驚到

突然咁多人加入

凌凌又退劇?

Oversea

00唔好走

安仔個樣真係

越睇越覺得凌凌靚仔
特別笑果時好甜，嗚呀

屌

安仔唔捨得凌凌

Long D

安仔搶返

安仔攬住00 個枕頭

護妻

肯定會反cup

得安仔先係真心

唔撚係掛00要退場？

好bf-able 又大隻又靚仔

好激動

安

00

因為走左一批人

HEHE

安仔好激動

好gay

嗚啊

Gay

嗚呀

我唔捨得你

HeHe

安仔要哭了

我好唔捨得你

屌安凌眼濕濕

攬攬

屌呀唔撚係真走掛

機都爛埋

你部GAY

朱凌凌唔拍喇？

除啦

秀惠靚到

安凌

真係好靚仔

湯圓圓

嘩 凌凌

點解？

好正呀

會唔會係咁就孤男寡女共處一室

有無人覺得 將自己既expectation放係自己仔女到好討厭

靚到爆🤤🤤

Miss tong發老姣

你都幾大隻架喎

成班基佬

有冇覺得楊秀惠有D角度幾似秀英

凌凌又除衫

我想幫00抹呀

Tvb唔係有限奶令咩

除褲

之前明明好平

安仔幾時先發覺自己既最愛係朱凌凌呀？

00怕醜

加甜PLZ

得架啦唔洗再除

側面

凌凌仲想除

屌，真嫁
無00我唔睇

00仲想除落去

唔包男人

粒lin
好想奶

想奶

prprpr

pink lin

扯左

加甜

真？

畫完扑野啦

gay test pass

如果個女人個名係朱咪咪就更加正了

楊秀惠好似波多野老師

00唔好走啊

好仆街

楊獸秀點解要落到黎指處境

00真係走？

00好正
點解安仔唔係現場

唔好郁

估唔到有生之年可以喺tvb睇到av劇情
小朋友幹大姐姐

諗起鐵達尼

屌你老尾

哎也

張相變咗崔健邦

晝完係咪順便搞埋

PINK LLIN

扑野未

始める！

成個崔健邦咁

好正啊

law

傻強點解可以演到咁毒

唔扑野？

一樣讀law

OO又law

真係

崔波波黎既

00同OO係咪有感情線

由sw話轉就轉去讀law

認真咁既環境 條女點忍

天才黎 讀乜鳩都識

話轉就轉

嗰啲唔出得街

grad左做幾年律師 再畫兩年畫 即係幾歲

30歲

D廣東話好左好多

source ?
啱啱先開cp比佢咋喎

凌凌識食

咩幻想都冇哂

d廣東話好咗

三十路

唔係嘅，依啲27-29都得嘅

00唔好走 00真係好靚仔

真係唔拍喇？唔似會調走佢

安仔同淩凌呢兩條割咗包皮嘅勁先係絕配

反抗

反老豆

00好波

做被告上庭

都唔同啦，羊獸胃係自己想跟條仔做律師，00係被迫讀law。

00 真係好大隻

霸氣00

留港wor

做乜

凌凌有無咁完美
有錢
靚仔
有身材
著衫好睇
唔著衫仲好睇
把聲好聽
專一
温柔
有理想
對安仔好
對安仔屋企人都好好

嗚呀，安仔點忍

hku冇攝影架wo……

嘩

做乜拎走人杯茶

好撚gay

有錢仔先有得揀

傻人發現案

屌做乜9
安仔抽水

同係98年點解佢個樣大過我 成熟過我咁多

安仔揸00個波

安仔真係對男人有興趣

00幾時拍Gv

開左cp比阿水都一樣可以走架姐

Hehe到

好笑到仆街

罪名係上老師🤤

搞野未

安仔掛著人啲雞肉

做被告

好撚好笑

想睇

安仔係咁抽水

俾女hurt完就咁

弱智露體狂

凌凌

哇

嘩 一晚露兩次 安仔都忍唔住啦

屌遲左番屋企 岩岩開番mytv睇緊

嘩 咩老豆黎

又除

爸爸d戲幾好

00同佢老豆又幾似

好撚型

我都覺

美國一名....
新北市....

正式同居

估唔到有人諗同一樣野

真愛

啲顏料玩人體彩繪

Y Ming老豆有無做過唔硬頸嘅老豆

00因為佢先決定留係香港

又想除褲
個編劇好唔正經 但劇本呼應同對稱好似又有料到

邊個話00唔拍架 仲要講到咁肯定

傻強好有趣

啲衫係咪安仔嫁

街口發現一件露體狂 懷疑有輕度弱智兼阻差辦公

安仔呷醋

究竟安仔有冇睇過凌凌全相？

朱淩淩 好好J

有hall住其實脫離關係咪脫囉

如果編安仔去機場遠處偷望送別00 然後播勞斯萊斯end左佢就正啦

安仔平時冇摸過凌凌咩？

安仔似港女審男友咁

擅自睇人相機d相

屌00唔係比老女人食左呀嘛

睇人地相機啲相

豬胃戀

呷醋了

相反港女安又on9，又低能，又港女，又懶
安仔無左00唔得嫁

兵仔WILLIAM

威iam

又番嚟

唔好呀

十日

00無了

無得食大姐姐了

即收皮

原來係因為細過佢

無感情線喇睇黎

安凌冇事

好彩冇機會

00: 屌

00 越級挑戰

00鐘意老師

00 so charm

瞬間失戀
安0

追到就好睇了

等睇大小姐中伏

咁都有得cup

00真係鐘意大過佢既

00係bi架

翟威廉係咪只係客串？

輕鬆渡過難關

你返去安仔嘅懷抱啦

但姐姐細十日都唔得

安0無事

安仔同凌凌都唔係基
佢哋只係咁啱愛上嘅人係男仔

安仔見到00好似港女見到洋腸咁

諗起之前安仔以為鍾意佢老母

咁樣寫法 肯定最尾有機啦

00 安安 OO 3個3P咪得

00沉晒船喎

jer都睇埋

00你唔可以鍾意圓圓啊！！！！你係安仔架

可能係，將來都會

香港先生

大小姐

00唔好呀！安仔都單身埋，就係等你一句。

雖然最後安仔都會同bonnie復合

如果溝到大姐姐真係好熱血喎

00真係好正

大小姐鬥雞

嘩反cup再反cup
先話唔鐘意年下
再zoom落去00個眼神

Shut up

屌 聽日正啊 到送水輝呷醋

港男

最後個眼神

SHUT UP!!!

正

咁就騎劫左成集博香

聽日個集

聽日正wor

So fucking gay

安仔：平時又睇唔出咁大

Mandy線預告又好似上次咁變左大小姐

本身以為睇身份證先知係變性

港女安

真係好正，男人睇到都心動

明明係博香點解會變左大小姐

香港先生終於有戲拍

00個寵溺又無奈嘅樣

安仔同00喺hall有冇搞過

+1

安仔接受到佢搞老女人

熄左燈睇得唔清楚

Bonnie已經係大過佢

hehe

博香線嚟

征服大小姐仲熱血

啫係成日睇？

你又知 bonnie得對波大過佢咋喎

阿輝已經征服左啦

凌凌唔係真係對瘦胃心動呀？接受唔到囉

仲以為佢冇簽 可能太大年紀
捧丁子朗好過

佢98年，有邊個細過佢

係Hall同係安仔房日日睇啦

博士個恥笑樣

博香蓮輝嘅男性第三者都係同一個 tvb又慳返個演員演出費

小朋友幹大姐姐 正喎

唔知聽日會唔會都有丁屎咁多蓮輝客串

其實佢樣好成熟
唔似98

+2

安仔好似想就地正法00咁

楊秀惠好似又唔同左樣

為求突破做姊弟線
要突破就做凌安啦

安仔以為00溝大家姐個集有提過bonnie 年齡大過00

博士：呃我Mandy佢係gay？今次仲唔到你中伏

聽日大小姐又好似幾好笑咁,期待

+3

係咩 剪到大小姐主線咁

成齣劇凌凌係最細

聽晚個集好似好正
睇黎應該有大小姐嘅痴漢出現，送水輝出黎英雄救美啦
博香線又比大小姐騎劫左，不過無論博香定大小姐我都鍾意睇
今集我希望之後唔好發展00同OO啦，做知心好友個種都OK但感情線真係不了
00比安仔抽哂水，睇得我好開心

00：係揸就快啲啦

我只可以接受世界上所有完美的男人都係gay

要配音嗰下我以為真係

00 今集演得好好

街燈

相比之下，我個肚好似有左咁

呢場戲博香玩合照又玩STORY望就望呢個位有閃光彈睇唔好淨係得恥笑

今集之後00係咪可以名正言順正式入主熊家

大小姐完美騎劫

預告果個邊個嚟？送水輝

之前上熊家過年又有份上MV已經叫入左啦

都嫁左入去梗係日日睇

返唔到屋企要去熊家借宿
再次同安仔同居

嗰陣00話以為Bonnie大佢幾年思想會成熟啲

SOR 我係凌安黨...

唔爭在同床

安仔間房好似得張單人床

收視呢仆街
難得工水兩集神作，最強小三美麗個集博士又有宣傳
加埋咁浪費既孝心同安仔主場係咪咁都要吊人癮先

打打下機就上埋床

00話過大家姐正
所以00係鐘意大姐姐

係咪收視好得濟唔敢放出嚟

因為紅日咋

班高質實唸緊比唔比開心速遞贏果欄啦

凌凌呢集上左熱門

唔講唔記得
咁係敢日先放？

其實之前都成日上

有播就上熱門咁濟

正路應該係聽日

同安仔操返嚟

00當日同bonnie分手係嫌對方幼稚，即係想要更成熟既女性，宜家擺明沉晒圓圓船啦，仲加左條只同大過自己既男人拍拖既門檻，果種拉扯角力一定好好睇

其實安仔先痴線，完全係著衫顯瘦除衫有肉

係咪因為紅日咋

兩個都咁正
有樣有身材又後生

因為安仔太過青靚白淨,想象唔到係有身材

大小姐：屌，cap到我咁醜樣

00同Bon分手係因為安仔疑似勾二嫂果陣佢care安仔多過Bonnie覺得自己唔夠愛佢

驚冇左安仔所以同bonnie分手

今集雖然有00肌肉睇同安仔抱抱
但劇情一般段（鋪線用）
千求萬跪編劇唔好幫00開（非安仔既）感情線好嘛

結果安仔同bonnie一齊

當眾咁卿卿我我，真係不知廉恥

由呀潼嗰陣一路以為佢平過塊板，點知仲大隻過00

最佳CP

完全冇諗過，以為佢得個瘦字

全集最精彩

然而之後安仔分手
00都仲可以全天候服待佢
幾時覺醒覺得自己對安仔不一般

大小姐：屌你咪搞我呀

大小姐：我係屬於輝輝架

圓圓幾時可以點醒凌凌 等佢醒覺佢嘅真愛係安仔

係以為Bonnie勾引安仔

oo嘅作用係令00知自己最愛係安仔

雖然安凌係最好，但如果真係要整個女朋友俾凌凌，大姐姐點都好過大學d低b港女
我都幾期待佢兩個會點發展

可能圓圓既出現就係幫安凌助攻

呢度已經揸緊波

本身寫法係 典型同異性拍左拖先發現自己真愛係咩性別 只係社會教化下覺得要鍾意異性同同異性拍拖

永久封鎖呢個功能 真係得政

如果真係咁就好

圓圓人生伯樂
首先點醒00追夢
睇個勢00會追一追圓圓
到時圓圓嘅回應就係點醒佢真愛就係身邊

FF, 希望成真

如果係大學班女我寧願00單身

00 1998年 wtf

做毒撚得勁神似

小蠻腰

自細比老豆灌輸傳統嘅觀念

大學班女成班都庸脂俗粉

女人到呢個年紀好似就開始差唔多

呢度勁似化骨龍

有港女安就夠啦
氹佢都已經夠00煩

btw楊秀惠真係好耐無見，瘦左好多，可能肥返d仲好睇

公廁到

諗左好耐個樣好似係佢
聽埋把聲先sure

走勻成個港島買野比佢食，買完返嚟說話唔想食

唔會掛？！岩岩先同湯圓圓開始條線咋喎

誓死支持凌安
編劇要尊重民意

虛驚姐

又要貼返呢張

凌安世界第一

而家安仔同Bonnie條線完左
咁耐都唔提

今個星期四復合（好似係）

安仔失戀嗰集

唉

愈難愈愛呀

港女到

有啲肉會好啲，睇落太瘦

呢個世界得凌凌一個頂到港女安
希望你地百年好合

今個星期有

幾時又有凌凌擔正
搵一集圓圓同凌凌出街，安仔擔心尾隨跟蹤

愛回家既然成日暴走
不如暴走到凌安成真啦

唔整個女朋友比00都無所謂啦
講大學男子組成班d故事仲正啦
但如果真係要00同其他人組cp都係同安仔係最好

編劇要順應民意

一步一步黎 圓圓說服左佢唔好讀law先

唔好撚再比我見到d低能港女大學生，真係同馬子妮有得fight咁撚乞人憎

輪到安仔呷醋

搞錯呀

反正佢地咩都做哂咁滯

到安仔轉頭擔心00比女玩
0安世界一！！！！

好想知道工水收視呀

已經想像到會點
圓圓要凌凌諗清楚佢一直最着緊邊個、唔想無咗邊個，然後凌凌又嚟個超長回憶殺，回憶同安仔之間嘅點點滴滴，跟住凌凌醒覺自己最愛安仔

愛回家離撚哂地

電視有博士

屌佢老母知唔知自己幾多歲
射撚死你班八婆

逆緣有博士

00表白失敗到安仔陪返佢

見到你個名就好想買嚟食

幫埋編劇諗～
楊秀惠同凌凌去下遊樂園下呀，去埋中環摩天輪
安仔都上埋摩天輪望到實一實

回憶殺

岩岩先食完自己

做一集安仔呷醋都幾正

十仔LOOK博士喎

扮撞到，跟住係咁啤住oo

之後開始掙扎性向、避安仔、追安仔
呢到可以寫好多集

安仔：你個八婆想搞我00

好似以為00同大家姐一齊果集咁

既然安邦復合，可唔可能係安邦拍拖個陣安仔咁啱見到跟住就全程跟住
比圓圓/凌凌見到就提議double dating
安仔邊呷醋邊應負bonnie 嘅不滿
最後bonnie 意識到安仔個心唔係佢到就主動提分手/安仔慢慢意識到自己鍾意凌凌所以提分手
同時，圓圓都feel 到有野所以助攻？
利申：純ff

由迷惘，反抗，逃避，接受自已係Gay嘅

00的body真係好正😋

次次凌安都推勁多頁

半個post係基本

凌凌掙扎完就到安仔，然後仲有出櫃/唔出櫃玩地下情驚比大家發現
點知大家一早都覺佢兩個有路

所以應該之後仲有得發展

Gay
Bi

點同媽咪講
對唔住媽咪

直頭熊家公認添啦
係朱爸應該頭痛

唔係gay都唔係bi
只因對方係安仔

oo：00呀你覺唔覺佢兩個好殺氣呀

媽咪對唔住
你可以罰我打我鬧我唔俾零用我，你甚至可以逼我番美國
但你唔可以阻止我同00係埋一齊

bonnie令安仔知道自己鍾意凌凌,圓圓又點醒凌凌自己最愛既係安仔,咁就最完美

00唔似除緊褲 似扯爛條褲多D

年輕人，係血氣方剛

熊家第一女婿
大時大節一定係熊家
平時又自出自入咁

兩個互揸波

安仔：點算呀，我點同媽咪解釋呀

係愛呀安仔

如果00同安仔係Gay唔係Bi嘅可以迫癲埋Bonnie

潮生係時候出手安撫大家姐嘅情緒

呀蟹：大學咁教你？

兩個呀哥助攻

佢地未（明面上）gay已經令Bonnie半癲過

平時同安仔都係咁

Bonnie 可能根本係腐女 鍾意BL

唔好咁啦，bonnie 已經好黑仔㗎啦

已經當左係熊家一份子，eg：唔比講英文

潮生：你仲有我

+4

潮生：而家咁咪當多半個仔，幾好呀

兩個男朋友都係gay嘅
做錯啲咩

諗起三姨係娘爆腐女

有聲

大家FF程度已經可以做到編劇，雖然我都有份

如果編劇肯ff呢d就好喇

仲有對咁嘅老豆老母

到時Bonnie偷影佢地涼亭張相就用得著

希望FF成真

張相冇左下文

想問佢老豆老母係點？我好似無咁早開始追

呢到大把人編得好過編劇

道德L
對bonnie 係道德上有好高嘅標準
星期四佢地好似又會出場

道德撚，老豆叫譚道德，老母叫譚何容儀

咁都幾慘
其實熊家既親子關係真係最融洽

屌
老母個名
原來Bonnie姓譚，硬係覺得好唔襯佢

Bonnie叫譚育英，Bonnie其實幾慘

瘋狂恥笑
有事一度食花生一度關心

仆街得嚟好開心

Bonnie Tam .....TB????

譚育英，應該係出自作育英才

譚育英
應該係為咗TB club （Tam Bonnie club ) 同埋父母個名食字而改

咁先真實，下下好似馬家咁無私奉獻太離地
同埋熊家恥笑還恥笑，關心永遠都係真心

呢啲先正常，馬家

之前個姑婆會叫TB Club ,Tam Bonnie

諗起280 阿工力追阿水之後返去成家人一齊坐喺度剝花生

馬家成家都痴線，溫情到我想嘔

安仔中文廢狂俾屋企人恥笑
但3e都係會幫佢補習

有一集佢地以為安仔比帽凌凌戴，搞大bonnie 個肚，全家出手幫安仔搵床位搵學校搵名
好warm

佢地次次都真係剝花生

真係唔知，多謝解答

表面幫安仔出貓點知係玩9佢

馬家：
子仁以為搞大左Pinky,成家捉Pinky嚟審

果集on9得黎勁warm
最記得3e番左小學定幼稚園幫安仔個b撲定校位

d ff好正呀
感覺上0安線如果work嘅話，熊家應該會支持安仔，但00屋企應該會反對
諗到個劇情可以講係0安比人知道左拍拖上左秘密網，然後00安仔比人排拆，然後熊家全家出黎撐0安 仲可以寫大家姐係背後報復排拆0安嘅人
利申 純ff勿插

自膠

KFC巴打真係好忙
夜晚仲要cap埋刑偵

要大台寫到安0明顯BL都好難ga la
如果可以寫到無哂女
最後以"還是覺得你最好"作結
咁已經好突破

見到00ig story
好似係同埋屋企人一齊出街睇佢呢集突破性演出

請問有咩GROUP入
(Sor for引用返上一個帖)

大學好易搞啫
00老豆呢關先煩，又趕佢出門口

Z絲打你不如留低個tg啦

從未知你最好

其實而家咁攪法
00幾時先返到屋企

召喚工水黨大佬 偽清！！！

其實都已經2018
我都好想睇寫到同性CP可以好似異性CP咁平常

同意

一步一步黎啦
呢套戲擺八點
好多限制
曖昧已經好好

比較少用..係咁樣留嗎？ Thanks

唔知點解覺得大家姐有辦法搞得掂00老豆

唔緊要啦, 住熊家囉

如果可以睇到安0/0安
今生足矣！

咁嘅話咪0安同房

都睇得出今集有啲位係編劇特登為咗安凌黨寫,
明明湯朱先係主線但安凌都咁sweet,
我知你哋有上嚟睇㗎,
多謝編劇

安０破壞力真係好驚人

我都想 難得有本土男男cp 仲要都多人撐
係
但tvb班高層保守同埋麗同嘅人會投訴

安0真係好襯
天生一對
兩個又靚仔

尋日睇三個女人一個因個陣都有提過BL,CP,腐女呢d野
感覺上tvb好似對呢方面都open過以前咁
我覺得可以期待下0安可能可能遲早有一日會成真

我記得第一輯都有男男cp,不過都係出咗一集過一過場啫
同埋呢套開頭黃子雄都係hehe ，佢鍾意豹哥
其實我地都係想睇下同性cp sweet 下啫，又唔係想睇咩限制級嘅野
其實同性cp 同異性cp 一樣，都可以係普通人嚟，同大家無分別，係性取向唔同啫

初初以為00個body淨係得OO欣賞
但原來安仔都好buy
仲要親手驗證
(雖然俾OO食搶咗頭啖湯 )

安0就黎推爆一個po

tvb出現親同性戀唔係殺人犯就係跟蹤狂，再唔係就係茄喱啡
如果可以認真寫條BL線應該好吸引

睇到扯左

28頁了

其實啲對白暗示咗安仔睇過
同埋係凌凌遇上圓圓前安仔係hall已經將手搭過係凌凌個胸到

上次安仔失戀果集好似又係咁

唔好返，真接同居

難得有對咁清新既年輕男演員，認真寫好sweet既同性線一定係試水溫既好機會

所以比人掉係星期日

無撚錯

已經腦補佢地睇過對方
上次安仔屈蛇點都有睇到既

大家姐得自己搞唔掂

佢兩個去做gym 個陣應該都有機會睇過

仲有潮生同tiger

講真香港人咁仇視Gay/Bi，TVB應記一功

我又有興趣

難得有班咁後生嘅演員，就算男女CP都好睇啦，正劇嗰啲加埋100仲扮後生

真心覺得0安呢條線真係有得做，實sweet到爆炸
8點呢d時間試下水溫都無壞呀，唔錯嘅話tvb真係可以考慮出hehe劇或者sheshe劇係8半9半播

啱啊
連中國都有BL 劇，香港竟然仲咁保守

加埋上個post應該都夠一個post

咁揸法都唔返抗，即係平時揸開

原來仲有3e,之前焗佢拍拖

有邊個今晚會J朱玲玲？？

明明一街都係腐女

講起0安，我之前重睇安仔的正義個集
最後安仔走番學校搵00，00比保安捉住個陣，我聽左幾次都聽到 "放開我條仔"，第一次睇個陣仲以為係安仔講，但字幕就淨係寫 "放開我"
我真係要驗耳 睇0安睇到上腦

正面啲諗我覺得編劇似係試緊水溫
每次凌安線就出少少曖昧野，等啲c9/觀眾可以慢慢接受佢兩個
等到差唔多了，就比佢兩個一齊
一切順理成章，水到渠成
利申：ff(希望ff成真 ）

原來朱00係98年

真係睇唔出
望落安仔細過佢

其實現實中ricco都好勁
靚仔
身型正
後生
演技進步中
讀國際學校
如果大台好似當年捧林峰咁捧佢
呢條仔前途無可限量

講時講 好掛住林lon

44集，我真係聽到放開我條仔
成家以為安仔同條女上嚟點知係00

安仔都係
睇維基佢唔係讀國際學校但中三就去咗澳洲留學

其實judy係唔係唔會再返嚟拍
見佢好多其他野拍

安仔真係青靚白淨

我都覺得似係試水溫!!!
而家都唔少觀眾支持佢兩個
同埋好似最近0安嘅劇情都唔少呀，就黎每個星期都有0安睇咁

(我覺得)oo靚仔過安仔
但係(目前嚟講)安仔好戲過oo
嗚.....真係好難揀

早拍睇ig
疑似大學線有佢
不過可能唔會有重戲份.....

原來唔係得我一個聽到係講緊 "放開我條仔"
由呢集之後開始熊家成日都話00同安仔係咪一齊

00已經好左好多，禾仔嗰陣讀對白咁

聽返好似係放開個男仔，不過真係會聽錯做放開我條仔
個集最後又係好sweet

23e 講安仔hehe 安仔都無理佢地
仲有00 比人話對女仔無興趣都係講句咩意思呀

算係編劇唔會好直接ban 左cp 線
見導演都寫明cp 都覺得佢地係cp 先咁打

其實現實關係真係去到咁好難純兄弟情

Why not both
希望佢兩個都可以去正劇到磨練下，開拓下戲路（但都係以開心速遞為主）
想睇多啲佢兩個

睇返b站啲凌安cut 佢兩個真係無論串場定擔正都好正

我聽左幾次都係仔，呢集之後00開始舖路入門
不過呢集之後好唔鐘意Venus

個集真係成集都好正
原來係"放開個男仔"，我已經當左係安仔講"放開我條仔"

放開我條仔好似合理過個男仔，不過嗰集之後嘅劇情00真係好似安仔條仔

能成為密友總帶著愛

我都特登睇返呢集,又真係幾似

00呢集之後已經正式入主熊家
venus我反而覺得無咩喎，我比較唔鍾意bonnie，編劇係咁寫衰bonnie真係好難鍾意佢

希望佢地出到去拍正劇係做啲有名既角色
唔係行行企企路人甲
剛才睇到博士係逆緣又係做過鏡角色(個時佢應該已經憑十仔彈起咗)
真係好擔心

第一次睇到噴飯

其實都真係寫到好hehe
一般兄弟線寫得最多係講一齊溝女踢波之類
而凌安線俾人最深刻嘅係凌凌對安仔嘅無限寵溺，同埋安仔心安理得地享受凌凌嘅無限温柔

蕉仔同公廁Jessie都留到最後一刻，Venus
要洗返白Bonnie可能要寫係比老豆老母迫成咁

鐵馬之後又變返行行企企

我覺得星期四已經會洗白咗好大部分
Bonnie 終於係公開件事同道歉，佢最大個污點已經可以淡化咗唔少

期待下金宵大廈，應該會有名，唔係路人甲

希望大家姐又助攻

Bonnie應該好難洗白，前面寫到佢真係好衰
唔求佢洗白，只求佢唔好再做埋d衰野就得架啦
一諗到安bon復合真係無咩心機追

你指安邦定凌安？
我覺得大家姐係覺得安仔開心就好，唔會太理佢嘅感情事

睇預告大家姐好似會幫bonnie 解圍

最難過一關（屋企）都支持，佢地重等咩呀
如果真係有日安0一齊我會買夠一星期tvb周刊再加唔知點樣subscribe my tv super

博士有鐵馬打底都係咁
安0除咗呢套戲外就乜都無
所以先特別擔心

能成為密友
其實現實中男仔如果友誼去到咁會唔會真係踏緊界

編劇同Bonnie有仇咁寫到勁黑，一諗到安仔咁委屈真係心痛安仔

你地搞到我一定要追番以前集數囉

BTW，凌安粉可以得閒去呢度重溫下。呢度好似有哂所有凌安糖咁濟

冒充七把叉係bonnie最大既污點,編劇就咗洗白就話尚善原諒佢,
洗走個污點就順理成章同安仔一齊,一諗起呢d劇情就......

既然編劇已經安排安bon復合，大家姐可以淡化下Bonnie個形象都好

所以我都相信呢個係編劇嘅設定嚟
而且收到嘅成效應該比想像中大好多

其實我覺得應該有前傳講佢地點樣fd 起上黎
因為好多角色關係都同過去有關
反而佢地係少

沒有對比就沒有傷害
我相信就算有女朋友，都會寫得出凌凌同安仔係特別嘅一對，更加凸顯凌凌嘅好，而觀眾就會更覺得凌安更合襯
咁寫某一程度上比起佢地直接出櫃更易啱大眾口味

想請問你地講Bonnie黑係咪就係佢假冒七把叉果件事，最後令安仔同佢分手？
果排番工忙無乜追到

所以編劇仲唔快d寫0安一齊
真係一齊到仲唔即刻join mytv super瘋狂loop

會日日瘋狂重播cap 圖重溫集數

又虐待安仔，雖然安仔係M屬性

係踩界
首先係要兩個人性格係肉麻得起
唔係果啲大男人 man 爆
仲有open 啲

現實最少都懷疑係咪bi

仲以次次bonnie hurt完安仔，安仔都仲會好幫佢關心佢
之前bonnie話後悔同安仔拍拖個到睇到好嬲

假冒七把叉的確係導火線

好想知佢地點解可以咁fd,安仔係美國返嚟冇耐已經同00fd到玩壁咚

Bonnie呷前度醋

如果現實有兩個男仔咁親密 eg 為左對方同女朋友分手，成日去對方屋企食飯，有咩大時大節直頭預埋你份
我一定會串9 呢兩個人有路

唔好話佢地 其實呢套好多都係
尋寶圖 大學線 一堆人
所以問佢地會唔會呢一刻想唔想出去拍正劇
佢地一定唔想 呢度好似安仔咁戲份都重啲
出到去都同其他人係無分別

Bonnie黑點唔止嚟件事，不過假冒七把叉係比較大嘅黑點，亦係令安邦散嘅最後一擊

次次都話分手，我係安仔早就飛左佢

對住凌凌安仔就變女王

應該話有路先咁做

果啲女朋友應該會好似bonnie 同00分手時咁憎死佢地

佢地好似讀唔同科 興趣又唔同
唯一相同嘅就係電影學會
點解可以變成密友 知晒對方所有嘢咁濟

温柔凌凌傲嬌安

表面上姐
番入房得番兩個人安仔肯定係得把口任00魚肉果類型

所以港女安配00係最適合

我都想知佢地點解咁friend

導演編劇見到麻煩寫寫佢交待下

愈諗愈覺得呢兩個人真係相當有嫌疑

pish到編劇睇到

都唔係嘅，凌凌好寵溺安仔，好忠犬

拍下愛回家又有知名度又有得出show,出到去又做啲路人甲，啲主角位又比啲4/50路霸哂

剛剛睇完44
tiger 一句"真愛"即刻笑死我

佢兩個係點識真係一個迷

00：你今晚就知味道

腦補左個HeHe版嘅陽光檸檬茶

不過湯圓圓入大學線後相信都係可以豐富下大學線劇情
主點個重點唔會只係得安仔同Bonnie
以往Venus 線式微 TB Club 執咗 大家姐啲痴線野應該寫咁上下 3e 就唔係大學線重點
咁00就可以成為大學線新重點

不過最期待傻強

阿工就係人辦畀大家睇

Bonnie以為佢兩個真係有路

tiger好開通

00好勁 推咗一個post
原來聽晚個預告係堅嘅 好想快啲睇
應該勁好笑

楊秀惠係咪瘦得濟所以顯得棚牙咁哨
以前都唔覺嘅 成日木埋個嘴減哂分

300集

凌凌好温柔咁魚肉安仔
然後安仔口裡説不身體好誠實咁接受

無意中發現當年心路GPS有呀工同子孝

淨係借開心速遞咁易入屋既處境劇接JOB出下FUNCTION拍下廣告都夠為將來拍正劇鋪路啦
雖然咁多個得大小姐、送水輝、安仔同潮偉比較多機會接呢類JOB

其實係㗎
呢度有單元主角 有noise

老實講 tvb 一年咁多劇 有noise嘅真係一隻手數得哂 仲要個演員爆出就仲難

等睇比大小姐騎劫哂成集

其實係嗰一套黎講
阿工同子孝都好似樣

希望編劇寫啦
感覺上寫兩三集都唔係問題呀

乘啦～

推到傻強有主線

講開又講，大小姐送水輝兩個真係好識sell 情侶檔呢回事
幾乎每次update ig都會見到佢哋兩個互相留言

阿工短髮根本就係靚仔路人一個...

其實班後生可以做下啲御用細佬妹嘅角式，雖然而做主角嗰班都生得佢地出

游生就不嬲都多
大小姐就真係勁多
送水輝就沾大小姐邊
安仔都真係多咗
最想睇博香cp接job...

送水輝

短髮家明

因為佢兩個各自有家室又岩傾玩得埋
咁多個情侶檔玩得最放就係佢兩個，淨係睇宣傳活動既訪問同之前打麻將甚至係BBC開LIVE就睇得出
同睇得出許家傑真係一個好謙虛既人，佢知道自己有咁多廣告接唔多唔小都係因為大小姐所以佢復活節訪問話「永遠出活動都係大小姐搭住送水輝而唔係拍住」
所以好希望佢將來紅得起

大小姐好玩得

許家傑結咗婚咩
我都好欣賞佢，睇得出佢真係好努力好進取

拍開心速遞起碼有時一集入面有主角做下有回響分分鐘之多機會做單元主角
正劇個到就算大小姐都係要做d配角仔，更何況其他人，正劇好多時搵黎搵去都係個堆人做戲好悶唔想睇
係呢到至少套劇有noise仲要多人睇先，起碼多觀眾識先
不過好想編劇比英進試下做單元主角呀，睇左咁多集佢都好似無咩戲份咁

有女朋友囉

睇完送水輝呢個訪問覺得佢好謙虛份人幾好

唔好講啲咩，連長腳蟹、湯盈盈喺正劇都係長期做配角
最接近主角嘅幾乎得阿滕

既然要添食
與其加埋啲無謂人
不如發展下原本啲角色
都係講句...衰咗都係一集啫
掂既話就多一個人用

唸返起個陣尋秦記有得同古仔曖昧已經覺得佢好勁

講起上黎，00係咪major法律再minor心理學?
好似成日都見00同安仔一齊上堂咁

淨係陀槍師姐已經勁啦
細細個已經好鍾意佢

可能一齊take elective

agger呀，明明而家有唔少角色都有得講下但都唔講，比d機會人地試下呀嘛

英進都幾好,但更想睇鐵面陳

仲有難兄難弟 同吳鎮宇拍

阿滕假假地都做個女一既....

其實都唔係求做主角
希望做個有名有姓角色都好
唔想再好似gary（鄧永健）咁

鐵面陳Rebecca線

真係幾想睇博香接JOB
上次花車巡遊算起左個唔錯既頭
如果接佢兩個應該拍廣告，ANNUAL DINNER個類應該唔岩博士性格

應該要啦
呢套劇新人以2015藝訓班為主
佢算係好少

鐵面陳Rebecca

係喎唔記得左
最深刻係第二集佢比人強姦、第三集死左個仔喊到七彩、同第四集魏俊傑搭上小三佢又係喊到九彩咁

點解都係冇收視率

其實阿豪都可以多少少戲份
講緊係可以發揮既戲份
而唔係宜家咁無厘頭出鏡
（不過可能咁樣計騷錢和味啲啩）

我細個都好鍾意睇陀槍師姐
嗰陣好鍾意睇三元同程峰
點知續集開始慘到仆街
戲外魏俊傑仲仆街
依家見到阿滕搵到幸福都好為佢開心

算啦，其實佢同阿蟹已經算做過唔小戲份重既角色
同埋兩個又有家室，對佢地黎講拍處境劇開心下佢地已經好滿足

龜縮明都做過主線，連羊都有
btw,有一次行街見到英進同龜縮明兩個

好想Rebecca上到尾班車

之前都有集講佢以為送水輝搶佢女朋友

Rebecca

想睇博香廣告+1

想睇博香廣告+2
function真係唔太啱佢地
兩個都似唔係好識講野咁

對阿豪最記得係佢以為Mandy帽咗博士 同博士講我都明
即刻聯想起佢同楊思琦

痴線呢集真係痴撚線

法官大人我無野補充

要博士即場爆肚出EVENT係難D既
見佢之前拍廣告拍到好似做戲咁如果套落廣告度同MANDY放閃應該岩哂佢個範

MANDY其實算識講野，不過唔知係咪同東熟左好似怕醜左好多咁
之前聖誕節博士用普通話訪問唔識講野MANDY主動幫手解圍
但佢講既野原來係代博士答變到好搞笑

聽日唔係博香同居咩
點解博士今日拍戲仲會係自己間劏房

似係出租比人住

Rebecca之前個肥仔小學同學係咪無機喇
果集雖然好老土但都幾好笑

好似100毛嗰類廣告應該幾好發揮 可以成個故事咁出 好似之前大小姐送水輝嗰個咁
之前100毛都有同Jan做過訪問 如果遲啲博香嘅廣告就好 網上廣告都可以有好大話題
之後再延伸去電視廣告

我希望我都有朝一日見到工水情侶檔出job
雖然阿蟹一個已經夠照

所以有反cup情節?

最左嗰個邊個嚟？

原來英進同龜縮明都係15 ，嗰屆入面家莉，呀潼同禾仔呢頭讀完就有得拍八時真係好彩

張相SOURCE?

情人節個集rebecca有收到billy既花
但轉頭billy同第二個人出街

嘉莉都幾好
今輯連客串都冇有啲失望

慘到，第四集生完仔我真係以為佢會死

嘉莉唔知去左邊

20歲先易練
新陳代謝咁快

個架上面嗰個係個拳套？
如果係又要讚下連戲到咁
269嗰集Mandy幫博士打掃嗰陣有留意下 但冇影到個拳套

我有印象 Rebecca買左成打a5和牛叫呀水陪佢

好掛住男仔頭嘉莉同埋嗰陣真係搵李旻芳做佢細妹
八時入面成日同呀潼互寸，最後Terry仲成功溝埋佢

路人甲

惡人菊又唔同樣

係呀 另一個係好似係大學線叫蜥蝪
又係無咩

佢地真係好好彩

莫講話嘉莉,大佬明都唔知去咗邊

惡人菊嚟？
完全唔似嘅

最近因為十仔先第一次睇返八時入席
嘉莉雖然唔算突出但係睇得好舒服
好過elsa

大佬明上年去左拍跳躍生命線打雜
近排開丫環大聯盟

大佬明有家室又有綜藝節目之類既都

好似係長駐角色
但係佢啲戲好一般咋喎..... :

呀七好正
其實同terry都幾襯
溝女溝好耐然後得米
呢對好睇過elsa同阮政峰

我一開始認唔到

esla

傻強 =rebecca＞鐵面陳＞antia>英進>池美麗

蜥蜴好似好多年前，蕉仔係再前一屆，原來風少都係15

我好懷疑elsa係比十仔彈鐘先交硬塞比呀齊

明顯啦
一個收音機就溝到
本身狂認錯佢同十仔

今輯都疑似心如同風少無行先塞比阿孝喎

好彩今輯客串下

屌
好慘 永遠執二攤

欣欣都係

係咪以前freeze其中一個
有冇人知佢做咩角色

八時有一集玩認錯
十仔再後生啲嗰時係法證3入面真係勁似呀孝

官配真係同風少

大家姐後生居然係佢

風少呢D早走早著啦，個陣食飯見到佢講野勁想打柒佢

其實阿齊做得幾好

讀完等於冇讀

假㗎啲奶

佢做戲其實唔錯
不過呀孝個人設冇其他人咁立體

Ricco 讀完出黎果陣都一舊飯咁
所以um....

其我幾鐘意佢

安仔同凌凌都係15出黎
差咁撚遠
雖然安凌浸出黎 但安仔8時已經唔差

禾仔讀對白

禾仔黑歷史
小pussy由欣欣到而家都係做污點

睇維基話
"周嘉洛於嗇色園主辦可譽中學暨可譽小學完成中三課程後赴澳洲留學，就讀可譽期間為劇社活躍成員，並連續三年奪得香港學校戲劇節「傑出演員獎」。"

好似好有演戲天份咁咁

呀潼幾正，有一集仆街到想打佢

欣欣都有進步
八時即使無睇
但係個時唔覺意聽聲都想熄機
去到速遞已經好咗啲
同埋佢都做到低能花瓶的要求

都關本身資質事嘅
同埋嘉洛啲性格感覺都係係影入戲啲

呀潼啲小聰明同安仔嘅on9佢真係做到出黎

編劇寫到俾佢都做唔到
唔寫好過

佢始終都做咗好耐了 ...
不過阿孝個角色係無咩發揮

八時本來人設係雲小姐個女
其實佢唔扮聲一天都光哂

同安仔好唔一樣下 果時真係唔討好

當初見開心速遞嘉洛做安仔都估到係捧上位
而見馬貫東由十仔變博士覺得邊緣化左
不過好彩佢條感情線變成呢套劇支柱之一

真係做到兩個人嚟嘅感覺

佢疑似真係花瓶一個

周嘉洛做得好放

對上幾個星期，三線都有呀孝份
睇到老母都話乜又係佢

後生戲又唔差
抵捧嘅

其實欣欣個角色有份拍片頭
連角色關係表都有佢份
點解淪落到做花瓶 存在感咁低

佢其實有武打底子
有一場跳海戲啲姿勢勁型
偏偏又打戲無佢份
又係浪費人材

監製定導演定唔知編劇真係幾有眼光
將博香兩個撮合做一對再慢慢寫做成唔再係MANDY單方面鍾意博士，博士亦真心愛上MANDY，兩個對對方既鍾意程度已經達致同等既愛情故事
個陣無意中睇134見到MANDY個鍾情樣已經心唸兩個一齊啦，直到而家SWEET到咁已經覺得冇佢兩個真係狗也不看

佢仲識魔術

我都係
演技同外形都唔差

愈睇得耐就愈覺得安仔同凌凌有好大進步

佢做呀潼個角色真係做得幾自然，同埋果時佢啲衫真係幾靚
安仔個角色戲份重過呀潼好多，反而博士個角色設定應該至少比十仔少一半以上，原本可能係做蟹兵做到尾

阿齊個角色好過阿孝,佢同大佬明既師徒情幾好睇,
反而池子孝成日顧住溝心如,好狗公feel

好過捧班40路啦

比著你哋係演員,
會揀好似安仔咁長期拍處境劇定好似阿孝咁咩都拍吓？

得愛回家先有真係大學生年紀做大學生咋陰公

佢功乎新星出身，但打戲從嚟冇佢份，可能外型睇唔出掛

睇得出談情說愛戲唔係佢強項
但竟然憑愛情線係呢套戲跑出
仲成日攪到博水博香黨爭執
我諗佢都始料不及

上一輯要哽左elsa，陰功

佢做十仔都係因為同邦主hehe跑出姐

最大進步係00

睇下咩年紀啦
大小姐呀蟹呢啲有頭家梗係做處境劇
穩定又準時收工
但後生嘅應該想出去闖下
拍下其他人學下野都好嘛

做演員應該想挑戰下唔同角色
不過如果得茄喱啡角色又好似嘥氣

安仔戲份成套劇黎講算男一男二
唐中書係個故事入面係骨幹 人物關係佢好重要
但博士真係唔太重要 雖然叫開心速遞
但公司戲係威龍百貨佔大頭
所以Mandy 嘅爆出對呢個角色好大影響

明明係鐵馬同袁偉豪hehe跑出先

有得執風少二攤之後好左啦

呀孝而家咁都唔錯，出面都至少有名有對白先

我見八時同呢輯都會將演員戲外的興趣同專長寫入套戲
好以terry係八時就寫過佢畫畫同做健身
阿孝就寫佢識魔術
連3E都有唱歌比賽
幾時寫博士影相同埋踢波

首先有個出名角色先
所以池子孝出到名留住唔係差
都聽過公司啲活動想搵政峰表演
但講真名其實都唔知邊個 講到池子孝先開始有印象

不過都關年紀事 大啲最好都係出去闖多啲

朱00同湯圓圓畫畫果幕加埋bgn，愈睇愈似av前奏

睇佢比袁偉豪撚勁好笑

如果唔係當初有人寫佢同Mandy,Mandy同博士到而家都可能做人肉佈景板多，而家就算兩個一齊做佈景板都唔同啲

話說睇新聞先搵到原來00都打得下
又可以多啲戲路

估唔到無間體育會冇咩同博士熟既人但博士有時都會出席踢下波

法證3有個單完係佢殺左個fd,我睇極都覺得係佢唔抵得個基友有女

mon緊post既演員應該覺得成班都痴線

黑帶

成點仲推post

安/0見到唔知會點

點呀...博士係未要同根叔hehe先能夠再一上層樓呀

根叔代言人

如果00戴條海洋之心
就更似jack and rose

今晚應該可以再開新post

屌我好撚想開，唸緊到好名

應該唔使今晚,呢個都就爆

咁打得
可以加分
保護安仔

可能佢地都有一齊傾

安凌HeHe大法好

原來305集先真係基仔客串

比下面博香好冇

安仔享受比人保護做個小女人

開心速遞比起之前嘅幾套真係啱後生仔market多啲

哇基仔 305集即係大概幾耐之後

聽日可能播之前已經又爆

佢同潮生係同屆

又港女又m又小女人
得凌凌先頂得佢順

定係將凌安同博香一齊放係標題到？

有佢地同大小姐肯定爆兩個Post

計落安仔人設真係好痴線

安0同上次工水推POST威力勁好多
博香除非有咀戲同最初151同152未知兩個係咪一齊兩集，唔係個話題炒熱度唔會有安0工水咁有破壞力

成點仲推緊post仲要推到就爆post

同樣，凌凌只係接受到安仔咁港女
媽媽的秘密（下）個集凌凌同安仔投訴bonnie 啲港女野，話頂唔順；但當安仔港女時佢又任勞任怨

靠演員討好

上次東個LIVE阿蟹又話唔係303再加埋今期TVB周刊咁講唯有信

玩到同居，仲有大小姐Shut up

會唔會本身定303但後來決定305先播？

工水個次連續兩日嘛
但聽日有大小姐加乘嘛

所以佢兩個先係真愛

所以更加想知佢地係點樣識點解咁friend
尤其00點解會頂得順安仔啲on 9嘢

呢個真
Bonnie呢啲人設麻麻
演員又唔係特別演得好
就變成宜家個個都憎

要班後生同夠放嘅演員先carry到

咪係 其實成日鬧交又好快和好
真係好深厚情誼

因為愛情
編劇大人啊，反正要添食，不如你拍啲大家有興趣睇嘅，唔好拆cp啦好嗎？

開心速遞（63）博士呷醋記 x 大小姐中伏記 / 踢走垃圾賓穎主題曲

博香線除非出現大轉折
否則都唔會推得太勁
上次mandy被大小姐推去外國讀書都係半個post

00去美國玩，途中識到安仔，之後安仔00私奔返香港

最強小三都係半個，靠文字打J好SWEET同KFC大佬D圖都係J得兩頁就講下集同第二樣野

Bonnie人設黑到漂白水都救唔返

63

即刻諗起斷背山
話時話，佢兩個都係電影學會，之前又有拍過野，不如搵集寫佢地拍戲？

1凌凌1

見盡法律界既虛情假意歪理當真理
頓覺安仔好pure好true

開心速遞（63）博士呷醋記 x 大小姐中伏記 / 踢走垃圾賓穎主題曲

#1

嗚謝KFCCOFFEE

miss 咗, sorry

扮七把叉個集真係去得太盡
之後同安仔拍拖又衰
有凌凌做對比冇人夠佢好嫁啦
但仲要復合

之前已經腦補左個hehe版陽光檸檬茶

天日播之前可以推幾多版新post?

老實講 Bonnie 真係編劇嘅禍
寫到咁鬼黑然後又唔係好洗白 鋪陳又差
過渡唔好 搵邊個中意
演員其實都好難演得好呢個角色 不得不說Iris 講對白功力唔太好 唔係好自然

其實安仔都乞人憎下 我覺得都係演員自己tune 左個演法去令件事搞笑啲

想睇 求編劇成全
一唔係陽光檸檬茶搵佢兩個拍個網試廣告都好

之前已經list咗一大堆戲傳佢地"致敬"
包括最hit call me by your name

KFC大佬再開返呢個TOPIC得唔得
想聽日帶動返呢個話題

唔明編劇點解要強行復合,一係做返朋友咪算囉,
離離合合有咩好睇

屌你00做Elio呀

安0 我覺得以前劇情可以寫下
一係同患難過
一係尋到知己

要深刻先可以反映到點解佢地會咁fd

一啖砂糖十啖屎，演員再好都救唔返

係囉離離合合有咩好睇

你直接開啦

安凌大法好

共患難容易講得通啲
例如遇上暴風雨一件衫兩份著.....